［連登有愛］一人放低一個對自己好啲愛自己嘅方法！

夠鐘醒啦！
仲乞求人地俾嘅愛 不如自己愛自己多啲
嚟講低點樣對自己好啲
令自己成為更好嘅自己 更加值得人愛

我先
俾心機打扮自己
唔係為咗取悅人 係為咗令自己心情靚啲

巴打咩事灰心呀

今年、 最初の雪の華を
(今年、最初的雪花)
二人寄り添って
(向我倆靠近)
眺めているこの時間に
(在眺望著的這個時間裡)
シアワセがあふれだす
(充滿了幸福的喜悅)
甘えとか弱さじゃない
(沒有撒嬌和脆弱)
ただ、 キミを愛してる
(只是、愛你)
心からそう思った
(打從心底愛你)

食m就叫加大

識野呀巴打 最近覺得中島美嘉好叻
有耳疾都唔放棄唱歌

咁樣會變肥仔

打多幾場lol當做運動減肥

是咪晚晚打lol 打到黑眼圈大

有時係辛苦 但仲有好多想做嘅野未做
未去夠多唔同地方

買自己想買既嘢

以為你食m咁特別

而家真係唔對自己咁姑寒 大洗左